正視聽！侵侵：WE WILL WIN

侵侵冇話輸，pk閪媒全部食屎！

xinn好似餓狗搶屎食咁搶新聞，炒曬車

無人會報

無人會知

今次真係好危

✊🏻✊🏻